const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "compensate, make good",
    "correct": "vergüten",
    "choices": [
      "intuitiv",
      "vergüten",
      "das Aufgabengebiet",
      "die Kapazität"
    ]
  },
  {
    "question": "flexitime, flexible working hours",
    "correct": "der Gleittag",
    "choices": [
      "undeutlich",
      "sich an etwas aufreiben",
      "trauen",
      "der Gleittag"
    ]
  },
  {
    "question": "cope with, manage",
    "correct": "bewältigen",
    "choices": [
      "bewältigen",
      "die Arbeitstechnik",
      "der Napf",
      "weiterbringen"
    ]
  },
  {
    "question": "in a carefully considered way",
    "correct": "überlegt",
    "choices": [
      "überlegt",
      "labil",
      "die Überwachung",
      "berufsbezogen"
    ]
  },
  {
    "question": "basic character",
    "correct": "der Grundcharakter",
    "choices": [
      "die Verarbeitung",
      "der Grundcharakter",
      "verblüffen",
      "die Unzulänglichkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "type description",
    "correct": "die Typenbeschreibung",
    "choices": [
      "boomen",
      "verbergen",
      "mangelnd",
      "die Typenbeschreibung"
    ]
  },
  {
    "question": "costly, lavish",
    "correct": "aufwendig",
    "choices": [
      "hochstemmen",
      "aufwendig",
      "hervorheben",
      "schlecht reden über"
    ]
  },
  {
    "question": "incompetence",
    "correct": "die Untauglichkeit",
    "choices": [
      "ruhen",
      "der Kult",
      "die Geldanlage",
      "die Untauglichkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "definite,&nbsp;unequivocally",
    "correct": "zweifelsfrei",
    "choices": [
      "jeweils",
      "die Enge",
      "zweifelsfrei",
      "der Bauzeichner"
    ]
  },
  {
    "question": "prove",
    "correct": "erweisen",
    "choices": [
      "erweisen",
      "voranstellen",
      "anfügen",
      "lauten"
    ]
  },
  {
    "question": "extreme case",
    "correct": "der Extremfall",
    "choices": [
      "der Extremfall",
      "der Stadtteil",
      "der Konzern",
      "das Heu"
    ]
  },
  {
    "question": "obstruct, block",
    "correct": "lahmlegen",
    "choices": [
      "die Medienleute",
      "die Verlobte",
      "lahmlegen",
      "auffordern"
    ]
  },
  {
    "question": "courteous, polite",
    "correct": "zuvorkommend",
    "choices": [
      "der Bär",
      "hin- und herspringen",
      "zuvorkommend",
      "die Landmine"
    ]
  },
  {
    "question": "cope with, handle",
    "correct": "verkraften",
    "choices": [
      "unkontrollierbare Sucht",
      "unbelastet",
      "unsensibel",
      "verkraften"
    ]
  },
  {
    "question": "pin",
    "correct": "nageln",
    "choices": [
      "erfolglos",
      "überraschend",
      "nageln",
      "der Phönizier"
    ]
  },
  {
    "question": "incomprehensible, incredible",
    "correct": "unfassbar",
    "choices": [
      "der Proberaum",
      "die Faustregel",
      "waagerecht",
      "unfassbar"
    ]
  },
  {
    "question": "stupid",
    "correct": "dämlich",
    "choices": [
      "das Engagement",
      "ausgeprägt",
      "pädagogisch",
      "dämlich"
    ]
  },
  {
    "question": "lacking, absent",
    "correct": "mangelnd",
    "choices": [
      "herb",
      "mangelnd",
      "durchaus",
      "nachschauen"
    ]
  },
  {
    "question": "bothersome",
    "correct": "lästig",
    "choices": [
      "das Niedersachsen",
      "beinhalten",
      "begeistert sein von + D",
      "lästig"
    ]
  },
  {
    "question": "intimidated",
    "correct": "eingeschüchtert",
    "choices": [
      "nachgehen",
      "auflegen",
      "eingeschüchtert",
      "wahrnehmen"
    ]
  },
  {
    "question": "doze, nap",
    "correct": "dösen",
    "choices": [
      "wacklig",
      "die Schlafmütze",
      "dösen",
      "im Lauf der Zeit"
    ]
  },
  {
    "question": "participate in something",
    "correct": "sich beteiligen an etwas",
    "choices": [
      "sich beteiligen an etwas",
      "sich mit jemandem verhalten",
      "ungleich",
      "die Entdeckung"
    ]
  },
  {
    "question": "nothing",
    "correct": "nix",
    "choices": [
      "nix",
      "durchaus",
      "der Hochsprung",
      "gegnerisch"
    ]
  },
  {
    "question": "consideration",
    "correct": "die Überlegung",
    "choices": [
      "zurückhaltend",
      "die Herausforderung",
      "die Pipette",
      "die Überlegung"
    ]
  },
  {
    "question": "tear",
    "correct": "reißen",
    "choices": [
      "die Prinzessin",
      "die Orientierung",
      "der Anhang",
      "reißen"
    ]
  },
  {
    "question": "refreshing",
    "correct": "erfrischend",
    "choices": [
      "boomen",
      "erfrischend",
      "vorraussetzen",
      "befreien"
    ]
  },
  {
    "question": "rather, to some extent",
    "correct": "einigermaßen",
    "choices": [
      "genügend",
      "der Schulabschluss",
      "der Sarg",
      "einigermaßen"
    ]
  },
  {
    "question": "apparent, seemingly",
    "correct": "scheinbar",
    "choices": [
      "verneinen",
      "scheinbar",
      "nächtelang",
      "das Engagement"
    ]
  },
  {
    "question": "to lecture",
    "correct": "referieren",
    "choices": [
      "referieren",
      "die Initiative",
      "zusammenhalten",
      "ohnehin"
    ]
  },
  {
    "question": "in short, in brief",
    "correct": "kurzum",
    "choices": [
      "die Box",
      "besetzen",
      "der Sumerer",
      "kurzum"
    ]
  },
  {
    "question": "continuously, incessant",
    "correct": "ununterbrochen",
    "choices": [
      "die Meinungsfreiheit",
      "der Schulabschluss",
      "ununterbrochen",
      "deutlich machen"
    ]
  },
  {
    "question": "oar,&nbsp;rudder",
    "correct": "das Ruder",
    "choices": [
      "das Motiv",
      "der Säuger",
      "das Ruder",
      "das Satzglied"
    ]
  },
  {
    "question": "irritating",
    "correct": "nervig",
    "choices": [
      "runterkommen",
      "nervig",
      "die Barriere",
      "der/die Vorgesetzte&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "harmony seeking, avoiding of conflicts",
    "correct": "harmoniesüchtig",
    "choices": [
      "einleben",
      "angeben",
      "harmoniesüchtig",
      "intuitiv"
    ]
  },
  {
    "question": "cautious, economical",
    "correct": "zurückhaltend",
    "choices": [
      "inhaltlich",
      "zurückhaltend",
      "wackeln",
      "der Beitrag"
    ]
  },
  {
    "question": "skeptical",
    "correct": "skeptisch",
    "choices": [
      "forschen",
      "auskommen",
      "skeptisch",
      "steuerrechtlich"
    ]
  },
  {
    "question": "careful,&nbsp;calculating",
    "correct": "berechnend",
    "choices": [
      "festsetzen",
      "die Diskriminierung",
      "die Haltung",
      "berechnend"
    ]
  },
  {
    "question": "indifferent,&nbsp;apathetic",
    "correct": "teilnahmslos",
    "choices": [
      "die Vergesslichkeit",
      "teilnahmslos",
      "der Tippfehler",
      "kegeln"
    ]
  },
  {
    "question": "remaining",
    "correct": "übrig",
    "choices": [
      "stiften",
      "zumal",
      "übrig",
      "unaufmerksam"
    ]
  },
  {
    "question": "lecture time",
    "correct": "die Vorlesungszeit",
    "choices": [
      "widerspiegeln",
      "der Grundcharakter",
      "demnach",
      "die Vorlesungszeit"
    ]
  },
  {
    "question": "to job",
    "correct": "jobben",
    "choices": [
      "jobben",
      "die Rücksicht",
      "sich nach jemandem richten",
      "sich beziehen&nbsp;auf&nbsp;+ A"
    ]
  },
  {
    "question": "Student job placement",
    "correct": "die Studentenjobvermittlung",
    "choices": [
      "weitgehend",
      "die Studentenjobvermittlung",
      "jobben",
      "erstaunlich"
    ]
  },
  {
    "question": "superficial",
    "correct": "oberflächlich",
    "choices": [
      "oberflächlich",
      "das Ideal",
      "der Umstand",
      "die Stromleitung"
    ]
  },
  {
    "question": "tailoring",
    "correct": "die Schneiderei",
    "choices": [
      "die Schneiderei",
      "der Springbock",
      "ausschlaggebend",
      "zweifelsfrei"
    ]
  },
  {
    "question": "the law firm",
    "correct": "die Rechtsanwaltskanzlei",
    "choices": [
      "die Rechtsanwaltskanzlei",
      "speziell",
      "wie oft?",
      "schnallen"
    ]
  },
  {
    "question": "to button up",
    "correct": "knöpfen",
    "choices": [
      "beurteilen",
      "knöpfen",
      "zwölfeinhalb",
      "weitreichend"
    ]
  },
  {
    "question": "annotation",
    "correct": "die Anmerkung",
    "choices": [
      "der Kittel",
      "hauen",
      "scheinbar",
      "die Anmerkung"
    ]
  },
  {
    "question": "shoot down",
    "correct": "abschießen",
    "choices": [
      "aufhalten",
      "der Arbeitseifer",
      "abschießen",
      "hinlegen"
    ]
  },
  {
    "question": "Typing error",
    "correct": "der Tippfehler",
    "choices": [
      "erkennen",
      "der Maßstab",
      "leuchten",
      "der Tippfehler"
    ]
  },
  {
    "question": "area code",
    "correct": "die Vorwahl",
    "choices": [
      "gewittern",
      "der Arbeitseifer",
      "die Vorwahl",
      "die Voraussetzung"
    ]
  },
  {
    "question": "Contact Person",
    "correct": "der Ansprechpartner",
    "choices": [
      "rücksichtsvoll",
      "die Faust",
      "der Ansprechpartner",
      "spritzen"
    ]
  },
  {
    "question": "specify",
    "correct": "angeben",
    "choices": [
      "das Blei",
      "angeben",
      "das Tempus",
      "die Gipslösung"
    ]
  },
  {
    "question": "nest",
    "correct": "das Nest",
    "choices": [
      "der Laborant",
      "das Eigenlob",
      "die Eintragung",
      "das Nest"
    ]
  },
  {
    "question": "detailed",
    "correct": "ausführlich",
    "choices": [
      "ausführlich",
      "banal",
      "die&nbsp;Zuverdienerinnen",
      "gewittern"
    ]
  },
  {
    "question": "painting business",
    "correct": "der Malerbetrieb",
    "choices": [
      "eindeutig",
      "die Rente",
      "das Schneckenhaus",
      "der Malerbetrieb"
    ]
  },
  {
    "question": "four walls",
    "correct": "vier Wände",
    "choices": [
      "organisiert",
      "vier Wände",
      "jedoch",
      "die Hemmung"
    ]
  },
  {
    "question": "field, area",
    "correct": "das Feld",
    "choices": [
      "vier Wände",
      "die Scheu",
      "einbrechen",
      "das Feld"
    ]
  },
  {
    "question": "play poorly",
    "correct": "verspielen",
    "choices": [
      "die Übergabe",
      "sämtlichen Kulturen",
      "verspielen",
      "die Hypothese"
    ]
  },
  {
    "question": "absolutely, completely",
    "correct": "durchaus",
    "choices": [
      "auf der Arbeit",
      "durchaus",
      "der Allesfresser",
      "die Lust"
    ]
  },
  {
    "question": "background",
    "correct": "der Hintergrund&nbsp;",
    "choices": [
      "die Schwelle",
      "eingeschüchtert",
      "vorraussetzen",
      "der Hintergrund&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "instead of that ... instead",
    "correct": "anstatt, dass ... stattdessen",
    "choices": [
      "zwischendurch",
      "anstatt, dass ... stattdessen",
      "mittellos",
      "die Enge"
    ]
  },
  {
    "question": "clumsy, awkward",
    "correct": "ungeschickt",
    "choices": [
      "die&nbsp;Zuverdienerinnen",
      "ungeschickt",
      "die Angabe",
      "der Erfinder"
    ]
  },
  {
    "question": "make reference to, remind of",
    "correct": "erwähnen",
    "choices": [
      "die Auseinandersetzung",
      "bedingen",
      "erwähnen",
      "vergüten"
    ]
  },
  {
    "question": "accuse",
    "correct": "unterstellen",
    "choices": [
      "enttarnen",
      "am einfachsten",
      "unterstellen",
      "die These"
    ]
  },
  {
    "question": "former",
    "correct": "ehemalig",
    "choices": [
      "ehemalig",
      "beisteuern",
      "die Existenzsorgen",
      "undenkbar"
    ]
  },
  {
    "question": "thorough",
    "correct": "gründlich",
    "choices": [
      "Anzeige aufgeben",
      "herb",
      "gründlich",
      "großartig"
    ]
  },
  {
    "question": "finally,&nbsp;last but not least",
    "correct": "zu guter Letzt",
    "choices": [
      "die Sachbeschädigung",
      "die Behörde",
      "giftig",
      "zu guter Letzt"
    ]
  },
  {
    "question": "cope with somebody",
    "correct": "mit jemandem fertig werden",
    "choices": [
      "mit jemandem fertig werden",
      "das Baugewerbe",
      "das Ruder",
      "entschlüsseln"
    ]
  },
  {
    "question": "dig",
    "correct": "wühlen",
    "choices": [
      "ausreichend",
      "das Wohlstandsdenken",
      "wühlen",
      "vier Wände"
    ]
  },
  {
    "question": "grunt",
    "correct": "grunzen",
    "choices": [
      "die Unverschämtheit",
      "Prüfung ablegen",
      "rasch",
      "grunzen"
    ]
  },
  {
    "question": "mud",
    "correct": "der Matsch",
    "choices": [
      "die Abstammung",
      "der Matsch",
      "neurologisch",
      "der Arbeitsablauf"
    ]
  },
  {
    "question": "wallow",
    "correct": "suhlen",
    "choices": [
      "der Tippfehler",
      "veröffentlicht",
      "einleben",
      "suhlen"
    ]
  },
  {
    "question": "poverty",
    "correct": "die Armut",
    "choices": [
      "ausschließlich",
      "vermissen",
      "übernehmen",
      "die Armut"
    ]
  },
  {
    "question": "animated drawing",
    "correct": "der Cartoon",
    "choices": [
      "das Hockey",
      "der Kommilitone",
      "der Cartoon",
      "eingehen auf + A"
    ]
  },
  {
    "question": "suburb,&nbsp;district",
    "correct": "der Stadtteil",
    "choices": [
      "der Stadtteil",
      "die Ausgeglichenheit",
      "zumindest",
      "das Ferngespräch"
    ]
  },
  {
    "question": "off, away",
    "correct": "ab",
    "choices": [
      "das Ideal",
      "die Echtzeit",
      "ab",
      "der Schutz"
    ]
  },
  {
    "question": "expel",
    "correct": "vertreiben",
    "choices": [
      "der Ekel",
      "vertreiben",
      "tolerant",
      "der Senior"
    ]
  },
  {
    "question": "painting on the walls",
    "correct": "der/die Graffiti",
    "choices": [
      "entschlüsseln",
      "der/die Graffiti",
      "die Hinterlassenschaft",
      "der Zeitgenosse"
    ]
  },
  {
    "question": "native",
    "correct": "gebürtig",
    "choices": [
      "der Anhang",
      "gebürtig",
      "die Gebärde",
      "die Bemerkung"
    ]
  },
  {
    "question": "catch, grab",
    "correct": "schnappen",
    "choices": [
      "jeder",
      "dauerhaft",
      "festschreiben",
      "schnappen"
    ]
  },
  {
    "question": "riot, rampage",
    "correct": "das Randalieren",
    "choices": [
      "durchsprechen",
      "einerseits",
      "das Randalieren",
      "sich Bild machen von"
    ]
  },
  {
    "question": "ban of entering the house",
    "correct": "das Hausverbot",
    "choices": [
      "freigiebig",
      "erweisen",
      "die Laus",
      "das Hausverbot"
    ]
  },
  {
    "question": "idle",
    "correct": "tatenlos",
    "choices": [
      "die Hansestadt",
      "der Schützling",
      "tatenlos",
      "der Oberbegriff"
    ]
  },
  {
    "question": "anger",
    "correct": "der Ärger",
    "choices": [
      "Rücksicht nehmen",
      "der Ärger",
      "das Hockey",
      "plagen"
    ]
  },
  {
    "question": "discipline",
    "correct": "die Disziplin",
    "choices": [
      "entschärfen",
      "ich stimme dir zu",
      "in diesem Zusammenhang",
      "die Disziplin"
    ]
  },
  {
    "question": "information entered, recording",
    "correct": "die Eintragung",
    "choices": [
      "aufnehmen",
      "die Eintragung",
      "ich könnte mir vorstellen, dass",
      "zumal"
    ]
  },
  {
    "question": "weapon",
    "correct": "die Waffe",
    "choices": [
      "der Winkel",
      "der Liebling",
      "ruhen",
      "die Waffe"
    ]
  },
  {
    "question": "pushup",
    "correct": "der Liegestütz",
    "choices": [
      "die bildende Kunst",
      "verlängern",
      "der Liegestütz",
      "hineinkommen"
    ]
  },
  {
    "question": "offend",
    "correct": "beleidigen",
    "choices": [
      "der Gram",
      "das Unternehmen",
      "kontextabhängig",
      "beleidigen"
    ]
  },
  {
    "question": "since then",
    "correct": "seitdem",
    "choices": [
      "seitdem",
      "die Zunge",
      "auf die kumpelhafte Art",
      "klingend"
    ]
  },
  {
    "question": "property damage",
    "correct": "die Sachbeschädigung",
    "choices": [
      "jemandem etwas beibringen",
      "die Sachbeschädigung",
      "treffend",
      "die Kommentierung"
    ]
  },
  {
    "question": "theft",
    "correct": "der Diebstahl",
    "choices": [
      "locker",
      "die Vertragsgestaltung",
      "der Diebstahl",
      "das Volontariat"
    ]
  },
  {
    "question": "return, decrease",
    "correct": "zurückgehen",
    "choices": [
      "nix",
      "die Silbe",
      "der Tenor",
      "zurückgehen"
    ]
  },
  {
    "question": "torment",
    "correct": "plagen",
    "choices": [
      "die Zeile",
      "plagen",
      "auswechseln",
      "vertraut"
    ]
  },
  {
    "question": "reasonable",
    "correct": "begründet",
    "choices": [
      "begründet",
      "jemanden mit etwas abfinden",
      "sich ärgern über ...&nbsp;",
      "die Haltung"
    ]
  },
  {
    "question": "teach somebody something",
    "correct": "jemandem etwas beibringen",
    "choices": [
      "jemandem etwas beibringen",
      "währen",
      "das Heu",
      "unkontrollierbare Sucht"
    ]
  },
  {
    "question": "it makes no sense",
    "correct": "es keinen Sinn macht",
    "choices": [
      "die Hysterie",
      "die Verärgerung",
      "er pflegt zu sagen",
      "es keinen Sinn macht"
    ]
  },
  {
    "question": "worry about",
    "correct": "sich Gedanken machen über",
    "choices": [
      "überreichen",
      "sich Gedanken machen über",
      "betrieblich",
      "verschränken"
    ]
  },
  {
    "question": "ditch, hole",
    "correct": "die Grube",
    "choices": [
      "die Grube",
      "der Werbetext",
      "das Kopfkissen",
      "wiederum"
    ]
  },
  {
    "question": "dig",
    "correct": "graben",
    "choices": [
      "gegnerisch",
      "die Unzulänglichkeit",
      "graben",
      "die Anpassung"
    ]
  },
  {
    "question": "depend on somebody",
    "correct": "sich nach jemandem richten",
    "choices": [
      "die Reihenfolge",
      "meines Erachtens",
      "sich nach jemandem richten",
      "erlernen"
    ]
  },
  {
    "question": "the shame",
    "correct": "die Schande",
    "choices": [
      "die Schande",
      "der Sozialarbeiter",
      "belegen",
      "die Berufsschule"
    ]
  },
  {
    "question": "join in, arrive at",
    "correct": "dazukommen",
    "choices": [
      "männlich",
      "dazukommen",
      "der Aufwand",
      "straffällig gewordene Jugendliche"
    ]
  },
  {
    "question": "common ground",
    "correct": "die Gemeinsamkeit",
    "choices": [
      "die Gemeinsamkeit",
      "das Schema",
      "das Nest",
      "einsprachig"
    ]
  },
  {
    "question": "frequency",
    "correct": "die Häufigkeit",
    "choices": [
      "durchbeißen",
      "sodass",
      "herrlich",
      "die Häufigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "virtual relationship",
    "correct": "virtuelle Beziehung",
    "choices": [
      "der Schneider",
      "die Berufstätigkeit",
      "virtuelle Beziehung",
      "bundesweit"
    ]
  },
  {
    "question": "distinguish, differentiate in",
    "correct": "sich unterscheiden nach/von + D/D",
    "choices": [
      "sich unterscheiden nach/von + D/D",
      "das Ereignis",
      "enthalten",
      "der Personalchef"
    ]
  },
  {
    "question": "uncontrollable addiction",
    "correct": "unkontrollierbare Sucht",
    "choices": [
      "das Dachfenster",
      "unkontrollierbare Sucht",
      "voranstellen",
      "die Struktur"
    ]
  },
  {
    "question": "destroy",
    "correct": "zerstören",
    "choices": [
      "der Wettbewerb",
      "zerstören",
      "seriös",
      "der Oberbegriff"
    ]
  },
  {
    "question": "create",
    "correct": "erschaffen",
    "choices": [
      "die Verarbeitung",
      "erschaffen",
      "männlich",
      "das Gegenüber"
    ]
  },
  {
    "question": "spend time on someone",
    "correct": "sich mit jemandem verhalten",
    "choices": [
      "sich mit jemandem verhalten",
      "zerfallen",
      "die Baumaßnahme",
      "auswendig"
    ]
  },
  {
    "question": "extract, excerpt",
    "correct": "der Auszug",
    "choices": [
      "aufdecken",
      "einordnen",
      "der Auszug",
      "das Hirn"
    ]
  },
  {
    "question": "connect to",
    "correct": "verbinden mit + D",
    "choices": [
      "preisgeben",
      "verbinden mit + D",
      "entspannend",
      "der Botschafter"
    ]
  },
  {
    "question": "demonstrative, deliberately",
    "correct": "demonstrativ",
    "choices": [
      "sichAkk. einstellen",
      "sodass",
      "demonstrativ",
      "der Anhang"
    ]
  },
  {
    "question": "protector",
    "correct": "der Beschützer",
    "choices": [
      "der Reiz",
      "angehängt",
      "der Beschützer",
      "temperamentvoll"
    ]
  },
  {
    "question": "attender, waiter",
    "correct": "der Diener",
    "choices": [
      "geschickt",
      "abgefischt",
      "der Gatte",
      "der Diener"
    ]
  },
  {
    "question": "charmer",
    "correct": "der Charmeur",
    "choices": [
      "der Brummschädel",
      "der Charmeur",
      "es ist allgemein bekannt, dass ...",
      "das Nest"
    ]
  },
  {
    "question": "antiquated, no longer useful",
    "correct": "ausgedient",
    "choices": [
      "ausgedient",
      "bis auf",
      "die Trägheit",
      "der Ökologe"
    ]
  },
  {
    "question": "cancelling",
    "correct": "die Auflösung",
    "choices": [
      "die Auflösung",
      "verbreiten",
      "die&nbsp;Zuverdienerinnen",
      "verklagen"
    ]
  },
  {
    "question": "woo",
    "correct": "hofieren",
    "choices": [
      "die Eskalation",
      "hofieren",
      "zweifelsfrei",
      "schenken"
    ]
  },
  {
    "question": "whelm",
    "correct": "überschütten",
    "choices": [
      "überschütten",
      "zwischendurch",
      "der Berufsverkehr",
      "Mitleid haben mit"
    ]
  },
  {
    "question": "compensate somebody with something",
    "correct": "jemanden mit etwas abfinden",
    "choices": [
      "diesbezügleich",
      "jemanden mit etwas abfinden",
      "feststehen",
      "euphorisch"
    ]
  },
  {
    "question": "equality of rights",
    "correct": "die Gleichberechtigung",
    "choices": [
      "zunehmend",
      "sich von jemandem abwenden",
      "übersichtlich",
      "die Gleichberechtigung"
    ]
  },
  {
    "question": "successful",
    "correct": "gelungen",
    "choices": [
      "gelungen",
      "unerlässlich",
      "nur selten sein in der Lage",
      "das Hindernis"
    ]
  },
  {
    "question": "emotionally",
    "correct": "emotional",
    "choices": [
      "wahrnehmen",
      "erzeugen",
      "zukommen",
      "emotional"
    ]
  },
  {
    "question": "predefine",
    "correct": "vordefinieren",
    "choices": [
      "unterstellen",
      "das Feuerholz",
      "widersprüchlich",
      "vordefinieren"
    ]
  },
  {
    "question": "equal",
    "correct": "ebenbürtig",
    "choices": [
      "da",
      "bekämpfen",
      "ebenbürtig",
      "allzu"
    ]
  },
  {
    "question": "result in",
    "correct": "ergeben",
    "choices": [
      "der Matsch",
      "hilfreich",
      "ergeben",
      "speziell"
    ]
  },
  {
    "question": "moan",
    "correct": "stöhnen",
    "choices": [
      "stöhnen",
      "hilfreich",
      "aufregend",
      "möglicherweise"
    ]
  },
  {
    "question": "applauding",
    "correct": "klatschend",
    "choices": [
      "klatschend",
      "die Schwachstelle",
      "die Weib",
      "die Ekstase"
    ]
  },
  {
    "question": "fence",
    "correct": "der Zaun",
    "choices": [
      "die Sitte",
      "das Verhaltensmuster",
      "der Heiratsschwindel",
      "der Zaun"
    ]
  },
  {
    "question": "spread rumor",
    "correct": "raunen",
    "choices": [
      "das Nest",
      "salopp",
      "verbale Ausdruckmittel",
      "raunen"
    ]
  },
  {
    "question": "relatively",
    "correct": "verhältnismäßig",
    "choices": [
      "mittellos",
      "verhältnismäßig",
      "auflegen",
      "verarbeiten"
    ]
  },
  {
    "question": "prospect",
    "correct": "der Ausblick",
    "choices": [
      "das Gewichtheben",
      "erzeugen",
      "der Säuger",
      "der Ausblick"
    ]
  },
  {
    "question": "clothe",
    "correct": "bekleiden",
    "choices": [
      "die Konzeption",
      "bekleiden",
      "die Grußformel",
      "schätzen"
    ]
  },
  {
    "question": "commit",
    "correct": "begehen",
    "choices": [
      "der Verlobter",
      "begehen",
      "tolerieren",
      "der Malerbetrieb"
    ]
  },
  {
    "question": "exclusively",
    "correct": "ausschließlich",
    "choices": [
      "die These",
      "ausschließlich",
      "der Triumph",
      "konfiszieren"
    ]
  },
  {
    "question": "standing alone",
    "correct": "alleinstehend",
    "choices": [
      "der Salon",
      "auswerten",
      "der Zank",
      "alleinstehend"
    ]
  },
  {
    "question": "male",
    "correct": "männlich",
    "choices": [
      "das Finanzamt",
      "männlich",
      "das Verfahren",
      "prügeln"
    ]
  },
  {
    "question": "predecessor",
    "correct": "der Vorgänger",
    "choices": [
      "der Vorgänger",
      "begehen",
      "der Anhang",
      "einbrechen"
    ]
  },
  {
    "question": "to be afraid of someone",
    "correct": "sich vor jemandem fürchten",
    "choices": [
      "sich vor jemandem fürchten",
      "ebenbürtig",
      "hofieren",
      "drücken"
    ]
  },
  {
    "question": "I disagree",
    "correct": "ich bin anderer Meinung als",
    "choices": [
      "demonstrativ",
      "der Vorgänger",
      "ehemalig",
      "ich bin anderer Meinung als"
    ]
  },
  {
    "question": "it has to be",
    "correct": "es hat zu sein",
    "choices": [
      "die Begabung",
      "erachten",
      "so oder so",
      "es hat zu sein"
    ]
  },
  {
    "question": "inverse,&nbsp;vice versa",
    "correct": "umgekehrt",
    "choices": [
      "von etwas betroffen ist",
      "umgekehrt",
      "der Kanalarbeiter",
      "die Zerstreutheit"
    ]
  },
  {
    "question": "exaggerate",
    "correct": "übertreiben",
    "choices": [
      "die&nbsp;Streckenlänge",
      "übertreiben",
      "der Diebstahl",
      "die Prävention"
    ]
  },
  {
    "question": "defect",
    "correct": "die Macke",
    "choices": [
      "die Not",
      "die Macke",
      "es ist allgemein bekannt, dass ...",
      "die Phrase"
    ]
  },
  {
    "question": "clear away,&nbsp;put away",
    "correct": "wegräumen",
    "choices": [
      "die Häufigkeit",
      "im Zusammenhang mit",
      "so oder so",
      "wegräumen"
    ]
  },
  {
    "question": "take an exam",
    "correct": "Prüfung ablegen",
    "choices": [
      "aufgeben",
      "verraten",
      "Prüfung ablegen",
      "die Rufschädigung"
    ]
  },
  {
    "question": "already",
    "correct": "bereits",
    "choices": [
      "die Kritik austeilen",
      "übernehmen",
      "bereits",
      "der Extremfall"
    ]
  },
  {
    "question": "Master's degree",
    "correct": "das Magisterstudium",
    "choices": [
      "die Verkrampfung",
      "entgegnen",
      "boomen",
      "das Magisterstudium"
    ]
  },
  {
    "question": "traineeship",
    "correct": "das Volontariat",
    "choices": [
      "die Gelassenheit",
      "der Spargel",
      "die Hürde",
      "das Volontariat"
    ]
  },
  {
    "question": "presentation",
    "correct": "die Moderation",
    "choices": [
      "sich trauen etwas zu tun",
      "die Moderation",
      "der Arbeitsablauf",
      "gestehen"
    ]
  },
  {
    "question": "host, inviter",
    "correct": "der Gastgeber",
    "choices": [
      "entschlüsseln",
      "der Gastgeber",
      "humoristisch",
      "hemmungslos"
    ]
  },
  {
    "question": "to enter",
    "correct": "betreten",
    "choices": [
      "gegenüberstehen",
      "jeglich",
      "betreten",
      "das Taschengeld"
    ]
  },
  {
    "question": "men's domain",
    "correct": "die Männerdomäne",
    "choices": [
      "die Männerdomäne",
      "das Arbeitstempo",
      "der Auszug",
      "von etwas betroffen ist"
    ]
  },
  {
    "question": "event",
    "correct": "das Ereignis",
    "choices": [
      "leistungsfähig",
      "rasch",
      "jemandem etwas beibringen",
      "das Ereignis"
    ]
  },
  {
    "question": "broadcast",
    "correct": "die Übertragung",
    "choices": [
      "die Übertragung",
      "giftig",
      "widerspiegeln",
      "das Rollenspiel"
    ]
  },
  {
    "question": "commentary",
    "correct": "die Kommentierung",
    "choices": [
      "erfordern",
      "Die einen ... . Die anderen ...",
      "erforschen",
      "die Kommentierung"
    ]
  },
  {
    "question": "return",
    "correct": "die Rückkehr",
    "choices": [
      "die Rückkehr",
      "die Berufstätigkeit",
      "einerseits",
      "der Liebling"
    ]
  },
  {
    "question": "extending",
    "correct": "reichend",
    "choices": [
      "etwas zu tun haben mit",
      "gestehen",
      "ewig",
      "reichend"
    ]
  },
  {
    "question": "relevant",
    "correct": "relevant",
    "choices": [
      "vergeben",
      "relevant",
      "das Bewerbungsschreiben",
      "längen"
    ]
  },
  {
    "question": "break down",
    "correct": "herunterbrechen",
    "choices": [
      "anfügen",
      "der Säuger",
      "ablesen an",
      "herunterbrechen"
    ]
  },
  {
    "question": "implement",
    "correct": "umsetzen",
    "choices": [
      "das Spiegelbild",
      "umsetzen",
      "feststehen",
      "anbrüllen"
    ]
  },
  {
    "question": "ambassador",
    "correct": "der Botschafter",
    "choices": [
      "neulich erst",
      "der Botschafter",
      "die Rückkehr",
      "geradezu"
    ]
  },
  {
    "question": "landmine",
    "correct": "die Landmine",
    "choices": [
      "zum Einsatz kommen",
      "versinken",
      "enthalten",
      "die Landmine"
    ]
  },
  {
    "question": "event, case",
    "correct": "der Kasus",
    "choices": [
      "die&nbsp;Einfallslosigkeit",
      "die Landmine",
      "vier Wände",
      "der Kasus"
    ]
  },
  {
    "question": "halt, prevent",
    "correct": "aufhalten",
    "choices": [
      "das Gespür",
      "gegenüberstehen",
      "aufhalten",
      "die Vorwahl"
    ]
  },
  {
    "question": "press",
    "correct": "drücken",
    "choices": [
      "drücken",
      "wach",
      "zum Einsatz kommen",
      "festschreiben"
    ]
  },
  {
    "question": "start,&nbsp;initiate",
    "correct": "einleiten",
    "choices": [
      "der Stimmbruch",
      "das Jahrzehnt",
      "blamieren",
      "einleiten"
    ]
  },
  {
    "question": "ruin,&nbsp;obstruct",
    "correct": "verbauen",
    "choices": [
      "die Rechtsanwaltskanzlei",
      "antrainieren",
      "verbauen",
      "im Zusammenhang mit"
    ]
  },
  {
    "question": "small items or details",
    "correct": "sonstiges",
    "choices": [
      "die Brüllerei",
      "verfügen",
      "sonstiges",
      "die Rollenverteilung"
    ]
  },
  {
    "question": "modest",
    "correct": "bescheiden",
    "choices": [
      "verschulden",
      "erwischen",
      "sich ärgern über ...&nbsp;",
      "bescheiden"
    ]
  },
  {
    "question": "pregnancy",
    "correct": "die Schwangerschaft",
    "choices": [
      "das Stottern",
      "die Schwangerschaft",
      "der Vorstoß",
      "der Produzent"
    ]
  },
  {
    "question": "button",
    "correct": "der Knopf",
    "choices": [
      "empfinden als",
      "der Beleg",
      "der Knopf",
      "stressbedingt"
    ]
  },
  {
    "question": "pursue, go after",
    "correct": "nachgehen",
    "choices": [
      "nachgehen",
      "die Unzulänglichkeit",
      "publizieren",
      "durchaus"
    ]
  },
  {
    "question": "barely, scarcely",
    "correct": "knapp",
    "choices": [
      "dadurch",
      "knapp",
      "sich qualifizieren zu",
      "das Sternzeichen"
    ]
  },
  {
    "question": "attraction",
    "correct": "der Reiz",
    "choices": [
      "der Sarkasmus",
      "inmitten",
      "die Täuschung",
      "der Reiz"
    ]
  },
  {
    "question": "in addition",
    "correct": "hinzu",
    "choices": [
      "die Landmine",
      "der Rechtschreibfehler",
      "der Lauf",
      "hinzu"
    ]
  },
  {
    "question": "tricky",
    "correct": "trickreich",
    "choices": [
      "steinreich",
      "die Einstellung",
      "decken",
      "trickreich"
    ]
  },
  {
    "question": "almost",
    "correct": "nahezu",
    "choices": [
      "ausführlich",
      "annehmen",
      "die Versuchsperson",
      "nahezu"
    ]
  },
  {
    "question": "reveal",
    "correct": "preisgeben",
    "choices": [
      "die Erziehungswissenschaft",
      "preisgeben",
      "profitieren",
      "ausführlich"
    ]
  },
  {
    "question": "those, the ones indicated",
    "correct": "diejenigen",
    "choices": [
      "diejenigen",
      "bewältigen",
      "tolerieren",
      "festsetzen"
    ]
  },
  {
    "question": "shy",
    "correct": "schüchtern",
    "choices": [
      "das Misstrauen",
      "sich Bild machen von",
      "schüchtern",
      "ausstellen"
    ]
  },
  {
    "question": "fictitious",
    "correct": "fiktiv",
    "choices": [
      "fiktiv",
      "das Zitat",
      "berichten von + D",
      "dadurch"
    ]
  },
  {
    "question": "to stay, spend time",
    "correct": "sich aufhalten",
    "choices": [
      "sich aufhalten",
      "die Pflichtveranstaltung",
      "nach deren Ansicht",
      "angehängt"
    ]
  },
  {
    "question": "ceremony",
    "correct": "das Ritual",
    "choices": [
      "die Faustregel",
      "beweisen",
      "ungleich",
      "das Ritual"
    ]
  },
  {
    "question": "defeat",
    "correct": "gehen in der Brüche",
    "choices": [
      "gehen in der Brüche",
      "die Rente",
      "die Längeneinheit",
      "pubertieren"
    ]
  },
  {
    "question": "lack of time",
    "correct": "der Zeitmangel",
    "choices": [
      "geschäftlich",
      "einigermaßen",
      "der Zeitmangel",
      "das Dachfenster"
    ]
  },
  {
    "question": "criterion, scale",
    "correct": "der Maßstab",
    "choices": [
      "allgemein",
      "der Maßstab",
      "die Belegung",
      "die Feldtheorie"
    ]
  },
  {
    "question": "lay, invest",
    "correct": "anlegen",
    "choices": [
      "für etwas gerade stehen",
      "die Tuschelei",
      "harmonisch",
      "anlegen"
    ]
  },
  {
    "question": "for instance, about",
    "correct": "etwa",
    "choices": [
      "bewahren",
      "etwa",
      "vorbeikommen",
      "aufstellen"
    ]
  }
];